共太陽 721部隊 成立半週年

日本有黑太陽731部隊. 今日香港有共太陽721部隊
今日港共721 部隊 比 日本731 更殘暴.更滅絕人性

以真面目示人的日本731部隊

以共太陽721部隊為耻而不敢露面的部隊

仁愛的日本皇軍部隊

今日殘忍暴淚的 共太陽721部隊

唔該以後用 共太陽721部隊 正名呢班畜牲